好撚悶，入黎吹下水

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街古惑仔

又古咩惑仔

hi

鏡入面條友
就係廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔
邋遢嘅垃圾

救命，悶死左，手機仲要冇電

郁返電啦